漫畫 回歸者 第一話

小弟唔係專業但又唔算初學者
算係業餘愛好者啦 返工都係要返工
話說畫左幾耐畫下 一直都係一幅一幅咁畫
今次就試下畫個故事出黎
大約係現實去異界己經變最勁個班友 但一直想返去現實 有次機緣巧合下 就返左去了但練到咁勁冇理由就完架 所以
睇左先啦 有負評係我既進步動力

最後一句 請勿偷圖

會唔會試下加番d色 一係唔好用白色底

利申睇得幾辛苦

逆穿越
諗起異世界叔叔
期待之後展開
另外線條可以再深色啲
畫風幾好睇

其實有冇咩software可以改線 我用鉛筆畫 之後scan完就咁

好過袁生